到底曾志矮有冇上連登？搞香港樂壇jm9？

如題

潛咗咁耐 呢排搞緊咩

連燈都唔係主流。睇黎把撚